依家賣umd 賣唔賣倒10蚊一隻

屋企儲埋成堆

PSP?
有咩GAME

放多廿年先賣

好多GAME店根本唔收UMD了, 因為無需求
當PSV唔支援UMD其實已經收得皮

結果 PSV 都半收皮

mh

其實我幾鍾意psv同psp
而家出埋switch ，psv可以蓋棺

其實都唔關支唔支援UMD事
根本上成個手提遊戲市場轉哂去手機game度

有無部pep?

我去黃金諗住買一隻 好似唔知廿蚊定30蚊
跟住佢幫我入左game 唔洗錢

你仲有咩game?

超任帶就收 . UMD只賣. 好景果到好多. 死貨.

有冇GVG，MH3或者gundam battle royal？(懷舊mode)有埋盒既話20蚊一盒又點話(/懷舊mode)

Umd根本係一個失敗題既設計

宏觀啲係全個遊戲市場

果陣又話街機果啲玩法冇得取代
唔講香港日本街機而家都唔撚掂

另一個係全球經濟不明朗問題
雖然都唔撚知係咩好似年年都聽到
總之打工仔只會愈黎愈多嘢做
亦即係返屋企既時間愈黎愈少
咁樣代表你冇咩時間可以打家用機

最撚方便
打工仔基本上一人一部
咪就撚係手機囉